香港人養狗咬春袋，一個黑警，一個綜援喱！

香港人養狗咬春袋，一個黑警，一個綜援喱！

昨日油塘睇晒！

拆連儂牆都係新移/綜援人！

油塘本身好多狗竇